A7iii充電問題

舊正廠同副廠電琴日由日抖叉到今朝
得舊副廠充滿
正廠正得嗰33%
之前一路正常叉好地地
究竟係個充電器定舊電嘅問題

電嘅嘢點解要用副廠

一正兩副
但宜家舊正廠叉唔足

你駁線充定用副廠充呀

副廠叉機充

個副充太垃圾

用邊隻副充

BATTPRO 另外兩粒副廠電都係一樣牌子
有粒正常速度叉到 另一粒就叉好耐先充得嗰少少

解決方法：用番原廠充電器

2粒鐘乜都叉滿

咁岩我老虎買左gopro，俾sales叫左佢買battpro充同電
又係charge兩電個陣有一粒充唔到，但只插一粒兩個槽都充到

其實你A73一電都打成千張，一日兩粒都夠用唔需要用副廠
我A73就用nitecore，話可以將over discharged既電active返
咁岩我買A73送個粒電又真係over discharged就係俾佢救返

但記住佢要qc2.0以上先可以兩粒同時充

副廠叉我只信nitecore

我除左影相仲會拍嘢 所以3粒穩陣
下次去星際睇睇先 唔該哂師兄

agree

點解唔直接喺機身叉？

想問下 副廠電 而家新 FW 咪會唔 show % 同埋開機會 warning ?